Teiseks kaewas sel sammal kohtopäwal Mäe walla mees Mihkel Räli et Kidewa Kalla Külla mees Jaan Laurmann on ta kassuka ärra warrastanud ja 3 aastad prukinud ja nüüd ei tahtnud kassuka perremees tedda mitte ennam wasto wõtta waid nõudis kassuka kullo.
Kohhus mõistis pool teist R. kassoka kullo ette ja pool R. walla laeka ja selega ollid warras ja Perremees mollemad rahhul.
Kohto wan. Mihkel Wiinberg XXX
Abbi m. Juhhan Mantohff XXX Juhhan Birk XXX
